點解係 Black Mirror 唔係 White Mirror ？暗示黑人要照鏡？

何等歧視

African American Mirror

罷看了

All Mirror

MEN IN WITHE

咁yellow呢？